[有圖] 香港踢波撚既辛酸

場已經夠少，仲要有時比d book場既自私廢物係假日霸住個場，有d場就永遠比d咁既細路每個星期六日都book

以上就係每個星期下晝其中一個場既情況，咁撚少人不如番屋企練啦 book撚哂成個場 仲要個個星期係咁
附近有個細場 但有時比人搞埋d濕鳩嘉年華 屌你老母 而依個場就個個星期都比班1米都唔夠既細路練波 真係浪費資源 班細路行步路都行唔穩就學踢波
難為成班踢波撚想放假鬥下波都唔撚得

蓋清炒場狗黎

d場俾蓋清hold起晒

其實覺得每個區都要有一個足球場唔book得
點解籃球場可以有街場而足球唔得

紅場喎ching

新和里?

所以街場唔應該比人扑

好似上水

啲腦荀都未生埋嘅細路讀乜鳩書浪費資源
應該拆曬啲學校起樓俾我上車

同之前個post一樣，應否廢除book場體制，book場合唔合乎道德，book場有乜存在價值好處

有無話高過幾多先比踢波

係 尤其星期六日 番工番學撚真係比佢地搞到唔洗踢

上星期蓋清幫我卜到6個鐘維園踢波 正

而家少左去紅場踢啦
一係聯和，一係上官

唔去聯和踢？咁多場，我間唔中都去聯和踢

粉嶺上水算好啦 咁近加埋6個場

紅場

據調查所得，玩得足波既都on 撚99 EQ 低。一定要比啲規則你地去遵守，唔係就打交

上官個場斜到

以前都會去
聯和墟咁細但都有三個場

我班fd有時都book到場，有無ching想一齊？開心share一齊踢

平時又屌班怪獸家長唔比細路踢波 依家book個場比佢地踢又屌咁細個踢乜波

人地又踼您又踼
做乜唔比 book

全世界球星都係唔夠一米小朋友踼起架啦

呢d細路仔踢波 其實細細地有個地方就得 霸哂個大場根本係浪費資源

小朋友練下波都唔比
係咪要等到好似樓主呢d年紀先可以用場

無場咪去緩步徑行下，仲大運動量啦

你唔比人地係巴塞b隊好波過你
唔好睇少細路呀

我唔係籃球撚

咁應該去邊訓練呀ching
自私到呢 屌都屌政府啦on9

細路學踢波都給人屌

咩運動都高運動量過你呢啲阿叔玩足波啦

唔係屌佢地踢波 係屌佢地點解唔可以去其他地方練
就好似你作為中學生、大學生，想去自修室但好多位都比小學生霸左，你唔會屌佢溫書，但會覺得佢地去其他地方、番屋企溫唔得咩
係果個球場，佢地甚至冇用龍門，咁大個場，十幾個細路圍埋一齊學控波，唔係哂撚左個場咩

比d例子d小朋友啦 可以去邊練呀

凈係跑果種距離已經係你地幾倍啦 我地踢反擊 起碼跑40、50米 你地行幾步已經出果個圈

紅場星期六夜晚唔俾卜 點解唔夜晚先踢？

因為樓主廢到唔敢跟隊
要屌靚仔練波

細路仔踢波就去啲四人五人場啦
叫佢地踢大場
五分鐘半場？
要佢地斬波過半場 有幾多個得
佢地邊踢到大場啊

咁你咪去book
唔book 比你踢係人情 book左得一個踢係道理

下次早d tg我

然後到你踢果陣 d業餘見到你就話 控個波都未控定就番屋企打FIFA啦
港超見到業餘踢又話戰術都未有 體能又唔夠 拜多你老母兩轉山 練好氣先跑啦
皇馬見到港超又話 睇你個款踢極都冇名冇利 有時間番多兩份part time 供你老豆老母副棺材啦

土地問題邊有得講 足球班要固定地點 再加上而家怪獸家長 個場差少少個仔整親少少就屌個教練架喇 佢book場用唔曬你問佢借一半黎用射下又另一件事

利伸 自己有教波亦都有踢街波遇到呢d情況 兩邊都有難處 講真 細路仔係d公園草皮學仲好tim 唔怕跌 唔怕執波 但實比人屌 又投訴

收皮喇 人地正常途徑book場都要比你屌 你自己唔識早啲book? 新腥港人?

想當年 小弟仲係唔夠一米既小學雞 跟住校隊去踢波 個呀sir個個禮拜都book定場 平時都好地地冇人霸住 點知有次有幾條友 睇落似20歲以上 懶死唔肯走 仲挑機話5個踢我地11個 我呀sir又竟然話好 結果就奶野喇 踢左5分鐘都冇 對面一個肥仔 一野撞底左我隊友 仲成個人壓住左隻腳 唔洗問 斷骨 一個小三既細路 喊到呀媽都唔認得 自此 小弟最撚憎啲懶死唔走 我book左場仲係場邊大大聲叫跟隊既仆街
利申：唔係屌樓主 小小分享

上官好似整緊

Book場學踢波都唔俾
Book完場得幾丁友就話姐